立法會班「議員」去美國遊說 小心被美國政府拘捕

now新聞台： 周浩鼎低調訪問美國 唱好香港

咩話？去見美國政界、官員遊說佢地？

美國嚴厲執行《外國代理人登記法》 為外國政府活動的人必須登記

美國司法部加強了鮮為人知的《外國代理人登記法》的執行力度，一直隱秘活動的外國遊說人員和施加影響的人因此必須披露他們的活動。

1938年為了對抗納粹的宣傳而頒布的這項法律，要求公關專業人士、律師事務所和其他在美國為外國政府工作的人向司法部登記，並且每6個月申報一次他們的活動。過去由於執法鬆弛和監督不力，許多遊說人士對這項法律置之不理。但是，特別檢察官在涉俄調查期間援引這項法律起訴違法人員，從而改變了執法的現狀。

短篇轉載

以中國人身份去美國做說客但又事先唔登記就拉得

阿董熟美國地方
叫埋佢陪埋去包唔會蕩失路

咪玩啦，個個爭住過去坐監攞政治庇護

不過我諗鼎鼎果啲係低層次訪問啫
即係去唐人街訪問下華人商會、XX僑胞會食下盤菜啫

仲得閒去美國，不如番區做下工作好過，小心成為雙失青年

最好捉曬班人賤聯去坐五十年

班賤人有幾多個無美國籍？

[加速焦土]香港警察去新疆再教育營交流

頂頂身為民健聯要員，又咁支持政府
係咪知道呢單野

點樣報FBI

去玩渣

求其請件西裝鬼佬係美國背景合照就話傾過
返港印poster
done

聯絡當地間諜咪一樣可以拉

改圖當去左

楊岳橋 同 公民黨 睇路